抗爭日程表=送頭日程表，邊個出就拉邊個

是旦搵個藉口話有人破壞就可以開始鳩拉

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

拉

推

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

老五毛音樂比利又出黎幫警甴整停遊行啦

中二病也要搞革命

你唔係咩？

我唔係動物台手足

我理你係乜台，篇篇野都係以分化做目標，再唔係就係叫停人唔好出黎，你唔係五毛係乜

我係中二病動漫撚

叫口號等於預約被捕

駁唔到